頭先睇戲最遲走果位女仔入一入嚟

我平時睇戲就算明知片尾冇彩蛋都會坐到最後尊重返套戲嘅制作人同演員（除咗垃圾戲）每次走果時成場通常都冇哂人 但頭先坐到最後要走果時竟然發現到仲有人同我一樣最遲走 本來想認識下你一齊交流下電影 但轉個身就唔見左你 如果你見到個post可唔可同我相認

想點

吓... 我一瞓醒見到全場淨係得返條毒撚咪即刻走囉..

利申 非狗公

你肯定係人？

其實我係staff嚟

我有男朋友你死開啦

好呀....
我好悶呀.....
落黎揾我呀.....

你住我樓下！？
原來我地住咁近
搵日一齊睇戲好唔好

一齊交流電影姐
認識耐左先再深交都未遲

原來係你條毒撚 諗住等你走左先再走 驚畀你跟蹤

最遲走代表佢同你同一想法？會唔會先入為主左啊？如對方係個200磅既女仔你又想唔想交流呢

你著深色衫 帶眼鏡？

最遲走可能唔係同我同一想法 但一定好鐘意睇戲

好啊 下次再一齊睇

咁約定左咖啦